一齊懷念下關智斌

是我蠢 會對著你這麼自信
信你愛我 但你卻說 浪漫無用

ho...he...ho 哪位當晚吻我說場地冷
ho...he...ho 哪位當晚與我去送玫瑰花

好似係大陸搵好多
佢拍擋steven就耐唔耐係tvb浦下頭

Kenny個樣無咩變 證明小白臉襟老

豪喜耗

收皮啦屌

分手不要太悲哀
Btw佢個樣似0仔

最鍾意東京特急
仲有助聽器 係周國賢作曲架
同埋預言書啦 就張敬軒作

戀愛最初回

好想佢同軒仔一齊
前排話佢地散左